---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20845"
date: "2015-07-09T08:54:21"
uploadBy:
- "lemkajen"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Sehr schicker Kran, insb. Farbwahl und mix aus Alt und Neuteilen äusserst gelungen. von Deinen Modell könnte sich FT mal eine Baukastenreihe Designmäßig eine Scheibe abschneiden..!
viele Grüße
Jens